和你shop必須要keep住做，諗方法改善，而唔係畀人唱淡幾句就放棄

數日和你shop，雖則算係攬炒聖誕市道，但亦導致唔少被捕。每次有較多被捕人數，往往有聲音質疑該行動「送頭」、「預約被捕」。已有手足出post提醒，警方現在每個行動都是增加抗爭者的挫敗感。故此，我們必須進行檢討，而非放棄每一個有效的抗爭手段。

根據過往經驗，唔計班狗濫捕，市民被捕原因有：

1.裝修被便衣斷正
2.與場內便衣衝突
3.帶gear被搜出
4. black bloc(通常為被截查後查出與前3樣事情有關)
5.戀戰。商場收皮後未有及時離開

結論：唔black bloc，唔帶gear，純和理非唱歌叫口號，見有藍店用手機和你影趕客，遇便衣唔包圍(可通知記者影大頭)，和你shop絕對係用緊最低成本(絕大部分被捕根本入唔到罪)換取最大成效(經濟攬炒)。

好多人覺得和你shop會淪為14年嘅鳩嗚，但當年之所以失敗唔係個行動本身，而係越嚟越少人響應，最終冇咗團火。要記住，不是有希望才堅持，而是堅持才有希望。

推

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

你bot嚟？

唔會放棄
低成本又高效益

和你貼 連儂廁

自推

大家畀啲意見

檢討好重要

人手
攰死我
再咁樣落去每日100件點搞
老實講依家啲商場都閂晒仲留響度做咩先

咁更加要檢討啦

D鋪落閘就走，因為冇嘢行

你可以唔拎gear淨唱歌但一定要black block.
Black block又唔犯法
又可以幫手掩護

裝修其他區調虎離山，商場絕對和理非甚至係黃店買完野一袋二袋

防暴、便衣一入嚟係針對black bloc去撲，所以我先會有呢個建議

留意下港豬遊客，就知幾時要散

同意。同埋一定要攝衫，留意商鋪閂閘、港豬開始走呢d時候就要夠鐘轉場

推
認同我講嘅，都幫手推呀！好緊急

仆街！除夕商場分分鐘回晒血！說好的攬炒呢？

唔屌狗又一斬腳指避沙蟲

正確為分場合咁屌唔係點逼佢地做野

其實去吓啲未shop過嘅深藍區有無用

我朋友發夢經驗係：明知前面一堆便衣狗，有人走近去撚，便衣乘機拉人，跟住衝突就一發不可收拾

同意
推

最重要係目標為本，我地係要攬炒經濟，而唔係同啲狗鬥企

唔認同black block
開花就開花行街就行街要分得清楚

其實係咪要咁執著

「商場black block形式主義」

善意討論，集思廣益

都係唔夠人，要好好宣傳

其實真係等於同啲狗講：我就係目標，夠膽就嚟啦我啦。

我唔black bloc就係要做到草木皆兵

唔該大家睇下點改善

可以行街裝加返個口罩

大大力推

推上熱門先

聽日一定要多D人出黎呀!

方向正確
和你shop既核心係攬炒經濟，唔係同黑警硬碰，而點樣唔同黑警硬碰，就係純行街就可以

當純行街既時候，都唔需要black bloc，我地試一次好嗎？

宜傳
我覺得再多d人會有不同

推上熱門

帽、口罩可以快速更換，怕被點相可以用呢啲

口罩+行街裝+購物袋
不戀戰 達成目標就可以
每一位手足都重要
特別係前線 有事走先真係冇問題

大把五毛吹叫停

Black bloc真係基本，如果有咩便衣狗搞事，一有衝突你罩都唔帶就好易影晒你秋後算帳入你罪

我行商場犯咩法
申請禁制令
我咪唔行囉

宜家班便衣一見你black bloc就一定行埋黎stop n search 煩鳩你

好支持和你shop喔！
多和理非
又喺商場難入罪
仲有機會見到便衣唔小心跌親

繼續做啊！！！

真。行動要keep住做，既然風險一定有，就要盡可能將佢減低

agger

個人小小意見

覺得和你shop可以空裝，淨blackbloc
拉大隊係藍店門口 嗌口號 影大頭
等佢無生意做

便衣想拉最多都係鳩拉
手足唔洗冒裝修既險

如果報警，防暴入，就當係捷徑完成任務

「和你SHOP」根本無問題

每次係商場入面唔係要裝修工人
講左半年 角色定位唔係Fixed既
尋晚發夢做勇武 今日訓醒可以做和理非

再講 過完一個聖誕
對香港(華人文化)黎講 新年都係一個零售超重要既搵錢時間
與其係度嘈
不如快d作幾首賀年歌 比大家背熟
「防暴到,防暴到 好走快兩步」

我可以話比你聽，所有零售鋪頭都等緊聖誕翻身

又係時候推返呢個post出黎雖然其實係我自己寫嘅

得罪講句 真係仲有好多未明咩叫hit and run嘅傻鳩

商場blackblock有咩意義?
blackblock係因為有人要做野所以cover
如果全部人都係shopping點解要blackblock?

//轉發//根據過往經驗，唔計班狗濫捕，市民被捕原因有：

1.裝修被便衣斷正
2.與場內便衣衝突
3.帶gear被搜出
4. black bloc(通常為被截查後查出與前3樣事情有關)
5.戀戰。商場收皮後未有及時離開

結論：唔black bloc，唔帶gear，純和理非唱歌叫口號，見有藍店用手機和你影趕客，遇便衣唔包圍(可通知記者影大頭)，和你shop絕對係用緊最低成本(絕大部分被捕根本入唔到罪)換取最大成效(經濟攬炒)。

我地唔可以放棄每一個有效嘅抗爭手段

其實可以帶定black bloc嘅衫
但行緊街window shop個時可以淨著返普同行街look加個口罩
隻手無野拎可以show下文宣做下宣傳
會更好

我明黑衫既象徵

但對家都轉換方式，用便衣
點解仲要執著黑衫成為目標

假有手足做完野既
9成街坊可以照行街
咩野都睇唔到，快樂做「港豬」

唔洗裝修
行入鋪兜個圈邊行邊嗌口號 如果係藍店就玩埋和你影就最啱 即刻收哂d鋪頭皮

pushhhhh

真

所以要檢討

老老豆豆 連登tg已經好多post講緊
但次次去都仲有人商場內blackblock
留到夜一夜都仲走
可以點

你望下唱淡果班係咩人,點解琴日過100人明知告唔入都照拉?

唔好理班傻仔五毛

每個行動都要目標為本，唔好形式主義，帶gear如是，black bloc如是。

好簡單 唔好再俾班狗佈防咪得
唔好再list哂地點出嚟
班狗冇可能每個商場都放便衣狗
新地市果啲重點地方唱下歌咪算 draw開attention其他商場咪可以快閃

hit完直頭要離開
去叫雞又好，去食飯又好

入到商場就一齊行，集中迫入啲藍店黑店，唔好淨係企係到叫口號

其實係要多d人出,唔係出黎出去都係果班人

26/12 5區商場（屯市、旺角新世紀、海港城、時代、APM）

25/12失敗原因
1. 18區商場太多
2. 地點太糊糊
總結：聚唔到人

如果5區都ko再傾其他商場
大家點睇？

拎紙袋
扮真shopping
其實狗真係對準黑衫黎拉
但唔會拉其他人
畫面唔靚

push

紙袋放替換衫

好明顯，無視佢得啦。

其實我諗佢意思係想bb掩護做嘢嘅手足
但重點就係唔夠人 手足先要做野引狗入
如果夠人 手足見到夠塞 根本可以唔洗郁手

不過依加班警甴咁失控
我相信唔洗裝修佢地都入晒黎齊齊攬炒

所以結論 我都唔建議bb

Agger

商場入面咁重popo
已經無可能裝修，一郁手好快就有狗咬

班狗要咬你根本可以無原因
反而大家應該諗點樣比人咬都告唔入：
唔blackblock(商場太光blackblock無咩用，反而會成為目標。太重狗亦裝修唔到)，無gear就最好

最多戴個口罩

一有防暴入商場就做唔到生意，閃得人去下一個地方/靜靜等開返再loop

Be water

Push

商場太光
Black左都好易認到你

我覺得兩樣嘢性質唔同。同樣以攬炒商場為目標，你講嗰種係又一城嗰隻勇武快閃，成效好高但風險極大。

和你shop性質係要有一定人數，用和理非方式，去降低商場/目標商戶客群嘅消費意欲，令佢地營業額收皮，達至經濟攬炒。咁我覺得啲狗喺商場內外佈防都係幫緊手攬炒

點解我唔明點解要裝修﹐明知咁多便衣狗

嗰為巴打覆得快啫，每個建議都好重要

同埋唔駛入藍舖玩
人地一報警已經 GG

關咩光唔光事blackbloc嘅精髓係個個都一樣樣冇特徵，打官司時冇得100%確認嗰個係你

完全封鎖左 睇都睇唔到

對付藍店，和你影足矣

同意

唔係個個落閘就走呢

總之唔拎任何GEAR只口罩叫口號
其實齋攬炒商場已經好好了
佢地拉唔到D咩
但要係商場保持距離忍得到D狗唔好互罵
佢地BLOCK晒前面就全部向後繼續行

和你塞（商場廁所），用乜料就自由發揮，自由創作。

真心企係門口叫人唔好係度食野or 嗌口號已經好夠﹐
利申我唔係唔支持裝修﹐我只係覺得你明知咁多便衣狗係度只係搵命博

啱

喺預約行動裝修根本只係賭緊自己條命好唔好彩

Black左係商場好覺眼，只會令你易比便衣跟

魚與熊掌之下
我都贊成放棄black bloc
谷大個人數最緊要

因為堅持要black bloc只會更少和理非肯出嚟

你black block 得佢已經wut你非法集結
除非你真係唔介意俾人入去玩48個鐘

推！！認同

最理想當然係全世界black bloc
但好多中年和理非其實唔想
逼不得已之下唯有要取捨

同意，一定要做落去

瘋狂推

其實過去幾次本身嚟嘅人唔多，比較多係中途加入嘅自己人，所以要做多啲宣傳

最遲十一點前散

落左閘就轉下場

唔喺日程表嘅日子先好咁做，如果唔係累死自己人

唔計除夕嗰啲日子，商場喺晚飯時間打後(約九點)人流就會減少。可以參考下

push
要識搵時機走
有舖落閘已經叫任務達成

商場禁制令

Tui

同意要檢討改善，唔好咁快放棄，建議大家將重要行動細節拆開討論投票，多人一齊做先有用。

[行動討論] 和你shop要唔要black bloc？

一齊諗下有咩新玩法加落去，好似上面連儂廁我覺得都需要，一人一枝筆

我地目標係令藍店做唔到生意，有便衣挑釁都唔好理，和理非就裝個鏡頭係心口

被人拉時：根本就係行街，只係會時不時叫下口號咁。

#裝修嘅勇士請小心
#Diu狗嘅請自行評估風險
#見唔對路/達成任務就轉場

十一點太晏喇，好似新城市咁依個時間先走外面已包圍咬落單

就算比狗撲，最多咪做被捕師，只要個身乾淨咩都無，分散下注意力都係保護手足嘅一種方法，最多咪坐48

商場關晒門不知幾有用，聽日見

問題係現場執行一定唔會順利
一有藍屍或者便衣狗引戰就一定會有人忍唔住同佢嘈
到時就拖住成班人

我認知中嘅商場攬炒得兩種，一就係又一城咁勇武小隊快閃，二就係全和理非window shopping。我認為二唔洗black bloc

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

和你貼 連儂廁

推，和理shop街坊裝先係最大成效

我明白，所以出去都應該帶多套衫，多人black bloc咪換囉

如果唔搞裝修點睇，和你shop 應該幾有效攬炒經濟

我覺得手足有時太形式主義，係咪都bb，係咪都帶gear，導致呢兩樣保護自己嘅嘢變成被捕理由

P

推 及時檢討並改善

推推推推

正能樣post要推

最重要係夠多和理非參加 驚既就唔好著黑衫 但希望大家一齊會跟住唱歌叫口號

希望每次搞都可以KEEP到好似尋日咁，唔好成日好似去玩咁鍾意去就去

和你shop好需要人，但其實一個商場有幾百人已經可以開始shopping，最重要係和理非嚟參與

要改善要變

Exactly, 呢個咁和平既抗爭希望號召到更多和理非去做
和你shop只係行住街windows shopping唱下歌叫下口號
一齊去過一個溫暖既聖誕啦

//和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的//

呢個講咗好耐
唔係唔想咁做

但事實係餐餐都唔夠人
變相迫咗班手足出手做高風險嘢！！

呢句野半年前講就ok...
而家d狗完全無底線
唔想手足入去受苦

收埋呢條龜頭啦

bump

你咁講，其實Ｄ狗唔black bloc一樣會撲

唔 BB ,普通低調黑衫

唔好裝修、唔好陪POPO企，鋪頭拉閘 就諗定下場

調轉
如果你唔好下下屌狗/裝修變到HIGH RISK 活動
好多細膽和理非就會出
民陣遊行都有八十萬LA

升級版提議，突然轉地方，be water

例如，喺文宣同全世界講，係朗豪坊集合開始，表明暫定
時間一到，突然轉去海港城
用自己嘅方法，去嗰個地方

係。我地必須有所行動，但又清楚依家就算無罪被捕都有危險，所以要盡可能將風險減低

叫口號都唔需要
行街就行街LA
WINDOW SHOPPING 都好開心

改變下一見到狗就跑嘅習慣先。要記住，我地係嚟shopping，唔好當自己係一個target

成日話唔夠人而唔係諗下點樣令港豬路人睇落好似自己人

講真和理shop唔應該blackblock
普通街坊行街裝
貼下文宣
D鋪頭落哂閘就轉場
等班狗罰企，唔好太沈迷屌狗
商場入邊裝修風險太大
多cctv，商場又大條道理報狗
就算被狗咬都告唔到咩，最多48

今日CWB手足 做到喎
人唔算多，Sogo無拉閘但令到啲港豬無mood走咗好多，藍絲收銀呀姐西晒面

咪就係
行街行到BLACKBLOC 叫口號好難佢唔屈你非法集結

目標為本，點到即止

最緊要做完嘢咪企喺度撚狗，撚完狗狗唔會少忽肉兼且佢地更大機會發癲鳩拉
其實根本黑衫都唔應該著，唔好俾機會便衣跟住你就可以大大減低風險

你樣後生d同著黑衫黑褲理論上一定咬你先
比人拉係今時今日黎講係好高成本

又話行街冇犯法，咁點解要blackbloc

的確 和理shop 係好有用 但真係要全部唔帶裝 唔好受挑釁 但實際情況上唔容易

要屈你就乜都得 但入唔入到罪唔係佢訂

和理非想0成本咪岩囉

我覺得佢地應該有記認，同埋唔好將目標放狗度。想撚狗就叫記者去影佢地大頭，圍住佢地只會增加衝突&被咬風險

所以每一次都要檢討，吸取被捕手足嘅教訓

街坊LOOK 行街OK
成身BLACKBLOC 佢一睇就知你黎示威

認同樓主，和你shop係加速攬炒經濟最佳方法，不能放棄，最多係不完美、要改善

我覺得應該搞擾亂唔應該搞裝修
擾亂如狂禁飛同企晒門口令間藍舖做唔到生意
比黑警拉都告唔到咩罪
最重要一樣係市民觀感都爭好遠
搞裝修被狗拉，市民都未必會好同情手足
搞擾亂被狗拉，市民一定同情手足，因為又唔係犯咗咩事，黑警又黎鳩拉
當對面TPK開始都玩公關玩形象時，前線手足一定要變招

今時今日冇行動係0風險。我地只能透過不斷檢討去減低自己人被捕風險，同時增加警察犯錯機會

最理想當然係全部行行下街嘅人一齊聚埋戴口罩叫口號再自由散水(或者快閃裝修)，街坊look即刻可以融入返路人入面，咁狗嚟到肯定無乎。呢樣係去中心化嘅極致但無一個溝通平台執行上好困難

今日應該又9拉左應該百幾人
到底點先唔會再濫捕

今日搞到小龍包報警拉左好多人
拉一個就少一個

唔應該話變左做預約拘捕，而係講做法出現問題所以多人俾狗捉(細聲講：講呢句係咪想打沉個活動

我地嘅目標係：越早有防暴狗入商場越好/癱瘓商場運作

但係我諗佢地會再特登推遲，用大量便衣狗代替，所以暫時我認為大聲嗌「有人有槍」or「有便衣狗」係最好方法
呢個係喺最少人被捕情況下令舖頭早收嘅方法
。
而其實唔夠人真係好大問題，和你shop最完美嘅係塞人塞到消費者行唔到街。然而好多商場冇人shop

獲獲都打陣地

我地依家阻止唔到班狗濫捕，但都依然要盡可能將被捕風險減低，增加班狗嘅犯錯。至低限度要令被捕人士犧牲喺有意義嘅地方上。就正如尋晚，喺半島食tg點都有意義過喺離島(例子only)食

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

Bump

我覺得只要冇裝修 就唔使black block掩護

其實大家一直話要Be Water
點解唔可以將Black Block同街坊裝兩套策略Mix埋嚟用？

有帶「玩具」既手足當然要Black Block，同時要有部份和理非Black Block厭掩護勇武手足。但記住，著得Black Block既都要Hit & Run，因為你哋好易成為黑警濫用暴力既目標，要自己小心安全。
和理非Black Block萬一被捕，記得唔好反抗，一反抗就告你襲警，唔反抗最多係非法集會，而且上到法庭仲有得拗。

同時，可以有另一班手足係100%街坊裝，唔好帶任何「玩具」，最好係真街坊添。「街坊」當然可以落街睇熱鬧，留守一陣，黑警嚟到叫你走，咪慢慢走囉。如果有人情緒激動屌狗，身為街坊咪幫手勸下佢，做一輪戲，然後掩護佢離開，等佢唔駛畀狗咬。
街坊萬一被捕，上到法庭就更加容易拗啦，落街散步又得，返屋企經過又得。

其實唔止和你Shop，其他有不反既遊行集會都可以行呢套策略：
Black Block Mix 街坊裝

ppppp

所以要培養呢個默契

總之唔好比人拉，又阻到個經濟，咁就係好抗爭
如果佢鳩拉，亦告唔到，咁個成本都係好少

#觀塘 德福同APM嘅被捕人士分別喺秀茂坪警署同觀塘警署
Source: Edith Leung 梁翊婷 良知覺醒觀塘變革

商場和你shop真係冇需要帶文具

推 如果唔裝修 其實無必要blockbloc

所以我都唔知係蛋先定雞先...
But honestly speaking
和理shop真係唔夠人
如果可以做到幾年前光復沙田咁嘅人數
就夠了

唔black bloc一身輕真係無敵

honestly speak i went cwb for shopping ytd but i m a bit scared

呢個真！

之後每樣行動都唱下唱下不了了之
可能有人話 屌你知唔知佢帶咗幾多人？
但係佢要鳩拉佢根本咩情況都會拉
而和你shop成本相對低好多
我哋而家要做嘅係發大嚟做
開花式咁做
然後發掘晒我哋商場戰嘅優勢
實行經濟攬炒

之前有個話㩒哂藍店嘅飛 等其他人唔食佢哋同黑警正面衝突冇好處

推呀！

記得有日sogo感謝祭，得50個人和你shop已經令銅鑼灣sogo提早收皮，0被捕。越多港豬遊客就越安全

和理非心態上要調整
唔好覺得俾狗咬完=世界末日
鳩拉完 坐爆48小時後踢保又係一條好漢 根本唔會有後果

之前*

推 認同閂閘就閃

和你shop無敵之處係根本告唔到暴動/未告到暴動，亦唔太需要武器

換平時出街衫呢樣係最緊要

樓主置頂呢個

無裝修既話其實彩虹戰衣仲好

多人都唔洗喎
但可以帶定 for轉場

我覺得直頭要將和你shop變日常
Weekend一定要做 間中先一次無撚用

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 30男3女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2+3(唔肯定) (德福)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
屯門: 1少年(懷疑被屈偷野)
暫時總共: 97人被捕

喺商場入面行黎行去 唔易入罪喎

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 32男3女+3人 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2+3(唔肯定) (德福)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
屯門: 1少年(懷疑被屈偷野)
暫時總共: 102人被捕

萬一同藍絲或者便衣有衝突可能會私了 咁到時就被點相

旺角

え

平安夜聖誕節不嬲都個個商場熱熱鬧鬧
唔去shopping感受節日氣氛真係嘥哂

冇咗price tag/唔知價錢可以去收錢排隊check
唔啱價錢揀到啱
睇啱可以問清楚啲Details 費事得物無所用嘛
大家唔好齋問唔買呀

如果係狗入哂嚟搞事落哂閘就轉商場行囉
想行街都唔俾

其實有咩行動係唔會被捕
送頭送頭
打仗都會死人啦
吹淡風正仆行累撚死出嚟嘅手足

一定要繼續，要習以為常，行完就走，be water，根本冇任何理據犯法，班狗上商場就自然趕走d客人，你估長線計d商家會唔會詐型

不流血不受傷不被捕，攬炒個商場冇生意就夠

其實有狍入咗黎已經任務完成

唔blackbloc會唔會令佢哋搜埋藍屍
增強攬炒效果?

Pushhh

驚咩？認真問

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 30男3女+約50人+5人 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2+3(唔肯定) (德福)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
屯門: 1少年(懷疑被屈偷野)
暫時總共: 152人被捕

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 32男3女+約50人+5人 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2+3(唔肯定) (德福)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
屯門: 1少年(懷疑被屈偷野)
暫時總共: 154人被捕

諗清楚和你shop目的係乜
目的達到就再無留係度嘅理由
當個商場無人行or鋪頭落閘就走得
唔好因一時意氣而做無謂送頭
最重要係唔好戀戰

成班好似未出過去咁
勇仔做野駛唔駛係連登出post叫你地幫手掩護呀？
定係你想勇仔著彩虹戰衣做野
你永遠唔知幾時有人做野

講就識講拉左入去就48但連比人拉既心理準備都未有
你比人拉左係侮辱你48再打你一身
勇仔比人拉左可能係十年呀
十年呀

你著咩衫D狗要禁底你都係要死
你覺得換左件紅色衫屌狗就唔拉你？
Black block既意義在於草木皆兵
Black block既意義在於無人認到邊個打邊個
你著彩虹戰衣咁勇仔著咩
現場幾撚多cam影著
一百個人撞衫就認唔到
彩虹戰衣現場有幾多個會撞到衫

係連登傾戰術真係曬氣
最後提提手足好撚多便衣狗
手足做野一定要小心
唔確保安全就忍著唔好出手
唔好再諗咩比和仔走先
和仔唔需要你地保護
你地安全係對和仔最好既禮物
我寧願比人話社會平復
都唔想手足有事

唔阻大家彩虹戰衣去幫拖
畢竟多一個人就係多一分力量
但我就一定black block
要拉就拉
集中營都係遲早既事

pish

正視聽

我同意

推推推 聽日繼續 去完一個商埸 就去另一個
同埋要提早開埸 咁商埸可以早d收鋪

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 32男3女+約50人+5人 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2+3 (德福)(被控非法集結)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
屯門: 1少年(懷疑被屈偷野)
暫時總共: 154人被捕

Pish

有樣野要正視 就係因為聖誕先多人 假若閒日唔會咁強勢

求下你地分散D係唔同區搞活動
以前金大仙將軍澳
撚狗撚得最犀利
依幾日因為無活動
和理非又因為怕無車而唔想跨區
所以人少左好多
求其集會唱下歌咩都好
有野搞手足自然會出返黎

認同幫下人spread開去

好明顯曱甴呢兩日係咁尻捉就係因為和你shop係大春袋，佢完全冇辦法

咁佢唯有尻捉，再吹風話好多手足被捕，送頭論，先可以處理到

所以宜家只需要繼續shop就得咩都唔洗帶

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 34男3女+約50人+5人 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2+3 (德福)(被控非法集結)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
屯門: 1少年(懷疑被屈偷野)
暫時總共: 156人被捕

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 34男3女+30男16女+5人 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2+3 (德福)(被控非法集結)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
屯門: 1少年(懷疑被屈偷野)
暫時總共: 152人被捕

推 要克服

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 38男3女+30男16女+5人 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2+3 (德福)(被控非法集結)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
屯門: 1少年(懷疑被屈偷野)
暫時總共: 156人被捕

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔撚明左膠對革命既定義 付出低到已經係４８小時

仲要個班係自己願意留到最後先被捕既人

都唔撚滿意 咁點解唔屋企返工抗爭

肯撚定０付出

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

推。你個post論證咗和你shop一定要keep住做

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

推！ 一定要繼續做，但同時唔好被捕！今日去左好多檢討文，值得睇晒佢地

when yr job required license u wont say that

做到要佢覺得全部人都係

入哂鋪啦！Shop wor ! 入去放煙射蛋呀？要貨頂住啦！做好D la ! 講Shop 又唔做！

其實和你shop只做經濟攬炒
平民 0裝 就做到效果
做完就轉場
佢開番就返番去

安全！

只要識得散水，其實和你shop真係長做長有

呢類行動唔降低被捕人數會唔夠人參與

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

推戰略討論POST

香港甘多商場比大家放假行街，點解一定要去海港城， 建議大家唔好行死一個場買野甘悶， 不停轉場轉場，同盡量選多入口GA 商場，好似荃灣D商場全部有天橋連幾好行

more shopping malls more fun

曱甴平

//昨晚西九行孫子兵法之中既秘技，就係虛則實之，實則虛之。非常有效。

以前班喪吊杏加橙和理非經常鳩吊警察！等警察怕嘈撤退後就掩護勇武開拖裝修或大規模堵路私了搞破壞。

昨晚KW 引用孫子兵法最高秘技虛實戰術。先比班仆街聚到百幾二百人，比機會佢地用心地喪吊差人，當中有大班乞衣在後，興高彩烈蠢蠢欲動以為得呈之際，KW得到KE拔刀相助，大圍堵班粉腸。話知你傻瓜和理非，黑記，假街坊，黑醫護，全部大包圍，搜身抄身份證不在話下，再攝錄其豬樣，個個企定定。頓時條街清靜晒。

當時班粉腸仲盤算緊會唔會大納拉晒班粉腸，正所謂實則虛之，阻佢地一頭幾個鐘，搜晒抄晒百幾人身拍晒豬容，讓其離開。之後起碼有一半打散晒走左返屋企做 um 春。而班勇武亦在圍堵期間瀉甲，通地背囊。

班曱甴開始潰不成軍，但仍然喋喋不休，搵機會想同匯豐，小食店或其他店鋪裝修或搵路人私了。

當班曱甴開始再度身痕蠢蠢欲動之際，KW再一次大圍堵呢班杏家橙，呢鑊就虛則實之！唔係同你講笑，全部跪低雙手舉高，當時個個以為又係搜下身抄下身分證拜拜，點知大幫宣布拉晒你班杏家橙。班和理非同勇無個個呆9晒。

凌晨時分，佢地班粉腸再想黎，可惜亦潰不成軍。偶然有個別傻瓜唔訓氣要掟番一兩個汽油蛋自慰下。直到天亮，無裝修無私了。//

轉載

p

.

其實我覺得最逼切既問題係人數問題，我到而家都想知少人 係因為大家覺得無用，驚被捕，文宣不足定點

其他，包括行動方式，心態問題，都有人講過，我諗大家應該都明。

我地反報警話一大班黑衣人(便衣)搶電話引防暴入黎米得囉

721831101111

經過呢幾日和你shop，有幾點想補充：

1.選址
和你shop唔論多人定少人join，都要揀人流多嘅場。港豬同遊客係最好嘅掩護。去人流少嘅場搞，啲狗任拉一個都係手足，咁佢地就更加肆無忌憚濫捕。

2.衣著
我原本建議為咗減低被鎖定風險，和你shop時以彩虹戰衣代替black bloc。然而，如果著得太鮮色(例如紅)，同樣會畀狗鎖定，所以black bloc並非不可，而係要睇準時機換掉。如果著其他色，應以深色公廁款為佳。要謹記，唔單止現場有便衣，啲指揮狗都睇緊live。

3.同便衣狗衝突
都係嗰句：首先咪撚狗，同佢地保持距離。吸取多次經驗，當佢地主動發難咬人時，請手足唔好為咗一時意氣打狗救人。一嚟啲狗係濫捕，被咬手足入罪機會極低；二嚟根本救唔到，其他便衣同防暴9秒9就嚟增援，打狗嘅結果就係襲警被斷正。如果便衣只係stop & search，更加唔洗衝動，no gear出到嚟咪任佢查。

勇武義士, 如果活動唔夠人就算, 等下次就得, 唔好夾硬黎